聽說世間所有情愛的事 不過是浪漫的想像所致

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

你是唯一的貓我想過養

巴丁仔都識mla

唔好叫我巴丁
Martinelli呢個名係我應得既

我是這裡的遊客 家在異鄉

我最多只是想拖你的手
過一條馬路去

我很想 很想打俾你

覺唔覺聽mla影響一個人既情緒

那我已知苦痛只不過是....

但我知道 如果我真的打俾你
你就會 驚我想約你

你個名

我卻每天聞起來想你才舒服
但又怕 聞到會麻目

牛頭角的日出都看厭 我們還可以去邊？

一生人很短 但終點很遠。

jamais je ne t'ai dit que je t'aimerai toujours

覺
頹好耐